法國班獌愈來愈on9,思覺失調。

呢頭係咁屌班波，垃圾，無心踢。
屌你轉頭又話好想輸俾鏝。

無前四，又話志不在前四。目標推倒重新建立球隊。

法國🇫🇷班獌？
英國呢？

利喺12-13無前四
13-14就攞英超冠軍

我地最聯想學佢

猁攞英超冠軍？
我係咪入咗量子空間去咗第二個平行宇宙